---
title: Coin App，走路、開車都能賺取加密貨幣、iPad, AirPods 等熱門商品
description: 'Coin App 介紹 推薦|Coin App 攻略|Coin App 推薦|Coin App 教學||Coin App 詐騙||Coin App 賺到錢|Coin App 比特幣 BTC Bitcoin|免費拿比特幣 BTC|電腦挖礦 手機挖礦 加密貨幣 比特幣|比特幣 BTC 水龍頭 推薦|走路賺錢 推薦|走路賺幣 推薦|走路賺幣 介紹|走路賺加密貨幣|Walk2Earn|Walk to Earn|Food Panda UberEats 手機必裝 App|Food Panda UberEats 外送員必備 App'
date: 2022-11-28
tag: [Passive Income, Coin App, Crypto]
category: Investment
---

::: tip
- 用途：保持 App 開啟，在走路、搭車時賺取加密貨幣(BTC、ETH、XYO)、iPad, AirPods 等熱門商品
- 收益：依個人通勤距離而定 (我的經驗寫在文章最後一段)
- 出金方式：Coinbase 或任何交易所＆加密錢包，最低出金門檻為 10,000 coin
- 適用裝置：Android、iOS
- [我的 Coin App 推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia)
:::

Coin App 是一款利用我們在走路、開車時搜集位置資訊的 App，隨著我們移動的距離越長，可以得到的 coin（這款 App 中的代幣）也越多 <br />
而我們所賺到的 coin 則可在 App 內兌換成比特幣(BTC)、以太幣(ETH) 以及 iPad, AirPods 等熱門商品，下圖為擷取一部分 App 中能換取的獎勵

下面來介紹如何註冊 Coin App 以及如何使用

![Coin App Redeem options 出金選項](../images/200-01.png)

::: tip
Coin App 兌換獎勵所須的 coin 是浮動的，因此不用擔心 coin 會因為加密貨幣的大跌變得沒有價值 <br />
例如：在上圖的三天後，iPad 的兌換標準從 689,580 → 675,788，減少了 2% <br />
:::

## Coin App 註冊流程
點擊 [我的 Coin App 推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia) 即會跳到下圖：
![Coin App Sign up 註冊流程](../images/200-02.png)

1. 點擊 Continue，並填入 email
2. 輸入名字、並再輸入一次 email，設定好密碼即可完成

## Coin App 如何運作
![Coin App Sign up 註冊流程](../images/200-03.png)
1. 註冊好後，會先跳到廣告頁面，一直按跳過（Skip）並按右上角的Ｘ後
2. App 會詢問是否要開啟位置權限，選擇```是```，會到主畫面

最右邊的圖就是 App 的畫面了，最上面的數字即是擁有的 coin（若用我的 [推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia)註冊，則一開始會送 1,000 coin） <br />
下面的鏟子則是讓 App 搜集我們的位置資訊，可看到我按了一下，即跳出 +0.04，表示我們透過這次挖礦，得到了 0.04 的 coin <br />


而在手動點了 15 次後，就可以開啟自動挖礦功能（Auto Explore），將它點擊後，看到它變成綠色，就表示我們已開啟自動挖礦 <br />
之後就可以不用理它，而開始走路或開車了（但還是要保持 App 在手機畫面上） <br />

在移動的過程中，Coin App 會自動挖礦，幫我們賺取 coin，在這過程中，無須任何介入 <br />
只要將 App 保持在畫面上，過一段時間 App 就會自動進入螢幕保護程式，而在這個狀態，它仍會自動幫我們挖礦 <br />

::: tip
- 每次挖礦，會隨機得到 0.01 - 2 coin，但若一直停在同個位置，則挖礦速度會減慢
- 而右圖的橘框，則是點擊後會出現 10 - 30 秒的廣告，看完後即可得到 3 - 10 coin
:::

## 後記
我每天通勤的走路時間約 20 分鐘，依我的經驗，一天約可獲得 500 coin，約 20 天即可兌換 XYO 加幣貨幣，並透過 Coinbase 交易所出金 <br />
目前 XYO 價格為 $0.0044 <br />

因此 100 個 XYO，價值為 $0.44，一個月約 $0.66，雖價值很低，但我認為 90% 的人皆可獲得比我更好的報酬率，原因在於：
1. 由於紐約地鐵在行駛中連不上網路，因此我能進行挖礦的時間只有在走路的 20 分鐘，而若是平常上班是開車、搭乘其它交通工具的人，可能一趟下來，就能獲得超過 1,000 的 coins（約 0.48 美金）

2. Coin 的價值是兌換越貴的東西，價值越高，因此若是兌換成比特幣(BTC)、以太幣(ETH) 甚至是 iPad, AirPods，價值都會比 XYO 來得高，尤其是比特幣價格目前位於低檔，後期能否再漲破 80,000，著實令人期待

由於 Coin App 這款 App，在我的手機（Pixel 5a）有點耗電，因此我只在通勤的時候使用，平常出去玩若沒帶行動電源則不會使用 <br />
不確定新手機是否會有這個問題，但因過程中需保持螢幕開啟，較適合的使用場景也只有慢跑＆通勤了 <br />

若對於 Coin App 有興趣，請用 [我的 Coin App 推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia) 註冊，則你一開始會獲得 1,000 coin，而官方會獎勵我你每天的 10% coin，不會損害到你的任何權益 <br />

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 <br />

::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::